{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103099",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "유희"
    },
    "text": "「遊戯\\n\nソウル瑞草区瑞草4洞1303-36\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~10:00、年中無休、60席、新論峴駅に位置する居酒屋「遊戯」を紹介する。 眺めの良い8階に位置するここは、すっきりとしたおつまみと居心地の良い雰囲気で常連客がかなり多いところだ。 マグロの田垣や唐揚げなど、日本酒によく合う様々なおつまみが用意されており、広い窓ガラスと暖かい照明がデートスポットとしても最適だ。 美味しいおつまみと一緒にお酒を飲みたい日には、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "遊戯はどのエリアにありますか？",
            "answer": "遊戯はソウル瑞草区瑞草4洞1303-36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "遊戯は何時から営業していますか？",
            "answer": "遊戯は17:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "遊戯は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "遊戯は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "遊戯には何席ありますか？",
            "answer": "遊戯には60席あります。"
        },
        {
            "question": "遊戯はどの駅に位置していますか？",
            "answer": "遊戯は新論峴駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "遊戯の特徴は何ですか？",
            "answer": "遊戯は眺めの良い8階に位置し、おつまみと居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "遊戯のおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "遊戯ではマグロの田垣や唐揚げなど、日本酒によく合う様々なおつまみがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "遊戯はデートスポットとしても利用できますか？",
            "answer": "はい、遊戯は広い窓ガラスと暖かい照明があり、デートスポットとしても最適です。"
        },
        {
            "question": "遊戯は常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、遊戯は常連客がかなり多いです。"
        },
        {
            "question": "遊戯は美味しいお酒と一緒に飲むおつまみが楽しめますか？",
            "answer": "はい、遊戯では美味しいおつまみと一緒にお酒が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 306
    }
}